唔去gard din 都要俾錢

各位點睇
我就覺得一蚊都嫌多

垃圾制度

個班唔去都照俾錢嘅傻仔仲講到好似應份咁 乜而家啲人咁有錢

好老師唔會要學生請

心諗啲留言係屌鳩唔去都收錢 點知班傻閪覺得無問題 真係人唔笑狗都汪

個個講到唔俾就係乞衣
名校嘅同學仔們幾時求其掉百七蚊俾我 我諗你地唔會連百七蚊都care掛

唔去唔俾追西到你咩

cls 個個都話自己唔去要比幾多幾多
人地明明話緊唔去都要比錢呢個問題
我冇享受到呢項服務點解要比錢
同埋教畜值錢咩
佢地有人工架啵

Agger

我睇完個post以為會好多人撐po主 點知一睇 我屌 全部都覺得$170好似唔係錢咁
我比較想知 如果學校寫到明唔去都要俾$1200 佢地會唔會係呢個反應 班傻閪仲要講到啲教畜好似義教咁 比班馬嬲激到有皺紋所以要孝敬下佢地 所以唔去俾錢都應該 咩觀念

名校屍骨就咪撚貼

170係算少
但係教師教你受氣份糧就包架啦傻系
又唔見你請下d call center既人多謝佢成日比d廢老打上去屌都唔發脾氣

人前人後緊係要講到自己有米，就算自己真係冇錢，啲人咪攤開手命令老母俾錢學生唔通做ptg賺錢咩
其實去食個班俾咪得，唔去又想捐錢咪俾，做乜要追擊唔去嘅窮學生

有條友on99到話18歲唔翻工仲問老豆老母攞錢 18歲都係啱啱讀完書 講到考完DSE後個一個月好似搵到好多咁 平時翻學日夜溫書夠慘 仲要俾啲有錢學生批鬥

以前去要比900
唔去要比700
因為個700要係要謝師
上次係條街到聽到兩個女仔係條街到講話咩PT派傳單可以快啲草到Grad din d 錢就
成件事錯哂
家陣謝師宴=化妝+set頭+酒店+買衫買鞋+打卡影相

現金俾老師落袋？
定係高手求打個和